炒場狗幾時冚家剷？

永遠book唔撚到場就係因為班撚樣

政府乜都唔撚理

推比班炒場狗睇